後衛黎講，D.Rose定係K.Walker勁啲？

2位嘅傳波、內切同埋拉邊都唔差
D.Rose
K.Walker

咩叫內切

綠葉插入

Rose打速度爆發力
walker偏向技術型
好難揀

Danny rose kyle walker

D.rose復賽後都無打過 K.Walker就啱啱先輸完

K.walker吹大咗

walker琴晚踢到pat屎咁

walker係咪打過山貓？

都吊打榮叔

Who?

哈尼榮斯

d rose回晒塘啦 而家打緊邊隊

Rose 有冇試過大帝（牙King )同場過，如果有都幾撚屈。

兩個mvp級數

J Terry 勁啲

全盛黎計應該Walker

但依家兩個都老了

Agger
Walker仲做緊爭冠份子

K Trippier

D Rose 好慘，
外借完返嚟 number 都無個。

30咋喎

K.walker 至少拎個mvp或者戒指先有討論價值

就快變日經post

J.Terry 勁好多，又拎過冠軍

波衫Number都唔比佢

以前d.rose完爆
而家d.rose轉做角色球員,應該不相伯仲

去spurs 睇下點

究竟講緊邊個D.Rose 同K.Walker

兩個都係熱刺出走

Danny Rose
Kyle Walker

以為講緊前熱刺左右後衛

agger

一直都係講緊佢地

冇記錯歐國聯因為walker 同 stones呢兩條蛋散派膠輸到傻咗

全盛點會係walker啊

K.walker咁廢都有得討論?
你睇佢打all star starter拍埋班星度真係廢到笑, 根本二線料
如果綠軍係lowry而唔係佢, 嬴面起碼大兩成

咁諗有啲唔公平
Walker未回塘
仲高峰緊

有啲悶

緊係去狼啦

J Hart 見頂啦

另外spurs 個Parker 就唔錯啦

仲有第二個咩

Walker離開左spurs先拎到冠軍

講緊乜。。

有呀 Kane好撚屈

kamba walker wo ching

講緊Kyle Walker喎。。。

咁又唔好咁講，起碼好過kl

D.Rose同K.Walker都冇speed

AD 勁好撚多啦又快又好腳法 打晒成條右路